<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Marvel Cinematic Universe</string>

    <string name="film_1">Captain America: The First Avenger</string>
    <string name="film_2">Captain Marvel</string>
    <string name="film_3">The Incredible Hulk</string>
    <string name="film_4">Iron Man</string>
    <string name="film_5">Iron Man 2</string>
    <string name="film_6">Thor</string>
    <string name="film_7">The Avengers</string>
    <string name="film_8">Iron Man 3</string>
    <string name="film_9">Thor: The Dark World</string>
    <string name="film_10">Captain America: The Winter Soldier</string>
    <string name="film_11">Guardians of the Galaxy</string>
    <string name="film_12">Guardians of the Galaxy Vol. 2</string>
    <string name="film_13">Avengers: Age of Ultron</string>
    <string name="film_14">Ant-man</string>
    <string name="film_15">Captain America: Civil War</string>
    <string name="film_16">Black Panther</string>
    <string name="film_17">Black Widow</string>
    <string name="film_18">Spider-man: Homecoming</string>
    <string name="film_19">Doctor Strange</string>
    <string name="film_20">Thor: Ragnarok</string>
    <string name="film_21">Ant-Man and The Wasp</string>
    <string name="film_22">Avengers: Infinity War</string>
    <string name="film_23">Avengers: Endgame</string>
    <string name="film_24">The Eternals</string>
    <string name="film_25">Spider-Man: Far From Home </string>
    <string name="film_26">Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings </string>
    <string name="film_27">Spider-Man: No Way Home </string>
    <string name="film_28">Doctor Strange in the Multiverse of Madness </string>
    <string name="film_29">Thor: Love and Thunder </string>
    <string name="film_30">Black Panther: Wakanda Forever</string>

    //Tahun
    <string name="tahun2008">2008</string>
    <string name="tahun2009">2009</string>
    <string name="tahun2010">2010</string>
    <string name="tahun2011">2011</string>
    <string name="tahun2012">2012</string>
    <string name="tahun2013">2013</string>
    <string name="tahun2014">2014</string>
    <string name="tahun2015">2015</string>
    <string name="tahun2016">2016</string>
    <string name="tahun2017">2017</string>
    <string name="tahun2018">2018</string>
    <string name="tahun2019">2019</string>
    <string name="tahun2020">2020</string>
    <string name="tahun2021">2021</string>
    <string name="tahun2022">2022</string>

    //Rating
    <string name="r69">6.9/10</string>
    <string name="r68">6.8/10</string>
    <string name="r67">6.7/10</string>
    <string name="r66">6.6/10</string>
    <string name="r65">6.7/10</string>
    <string name="r64">6.4/10</string>
    <string name="r63">6.3/10</string>
    <string name="r62">6.2/10</string>
    <string name="r61">6.1/10</string>
    <string name="r60">6.0/10</string>

    <string name="r79">7.9/10</string>
    <string name="r78">7.8/10</string>
    <string name="r77">7.7/10</string>
    <string name="r76">7.6/10</string>
    <string name="r75">7.7/10</string>
    <string name="r74">7.4/10</string>
    <string name="r73">7.3/10</string>
    <string name="r72">7.2/10</string>
    <string name="r71">7.1/10</string>
    <string name="r70">7.0/10</string>

    <string name="r89">8.9/10</string>
    <string name="r88">8.8/10</string>
    <string name="r87">8.7/10</string>
    <string name="r86">8.6/10</string>
    <string name="r85">8.7/10</string>
    <string name="r84">8.4/10</string>
    <string name="r83">8.3/10</string>
    <string name="r82">8.2/10</string>
    <string name="r81">8.1/10</string>
    <string name="r80">8.0/10</string>

    //Sutradara
    <string name="s1">Joe Johnston</string>
    <string name="s2">Anna Boden, Ryan Fleck</string>
    <string name="s3">Louis Leterrier</string>
    <string name="s4">Jon Favreau</string>
    <string name="s5">Kenneth Branagh</string>
    <string name="s6">Joss Whedon</string>
    <string name="s7">Shane Black</string>
    <string name="s8">Alan Taylor</string>
    <string name="s9">Anthony Russo, Joe Russo</string>
    <string name="s10">James Gunn</string>
    <string name="s11">Peyton Reed</string>
    <string name="s12">Ryan Coogler</string>
    <string name="s13">Cate Shortland</string>
    <string name="s14">Scott Derrickson</string>
    <string name="s15">Taika Waititi</string>
    <string name="s16">Chloé Zhao</string>
    <string name="s17">Jon Watts</string>
    <string name="s18">Destin Daniel Cretton</string>
    <string name="s19">Sam Raimi</string>
    <string name="s20">Kevin Feige, Brad Winderbaum</string>

    <string name="syn_1">Saat itu tahun 1942, Amerika telah memasuki Perang Dunia II, dan Steve Rogers yang sakit-sakitan tetapi bertekad frustrasi karena ditolak lagi untuk dinas militer. Semuanya berubah ketika Dr. Erskine merekrutnya untuk Proyek Rahasia Kelahiran Kembali. Membuktikan keberanian, kecerdasan, dan hati nuraninya yang luar biasa, Rogers menjalani percobaan dan tubuhnya yang lemah tiba-tiba ditingkatkan menjadi potensi maksimal manusia. Saat Dr. Erskine kemudian langsung dibunuh oleh agen departemen penelitian HYDRA rahasia Jerman Nazi (dipimpin oleh Johann Schmidt, alias Tengkorak Merah), Rogers dibiarkan sebagai pria unik yang awalnya disalahgunakan sebagai maskot propaganda; namun, ketika rekan-rekannya membutuhkannya, Rogers melanjutkan petualangan sukses yang benar-benar menjadikannya Kapten Amerika, dan perangnya melawan Schmidt dimulai.</string>
    <string name="syn_2">Setelah menabrakkan pesawat eksperimental, pilot Angkatan Udara Carol Danvers ditemukan oleh Kree dan dilatih sebagai anggota elit Militer Starforce di bawah komando mentornya Yon-Rogg. Enam tahun kemudian, setelah melarikan diri ke Bumi saat diserang oleh Skrulls, Danvers mulai menemukan lebih banyak masa lalunya. Dengan bantuan dari agen SHIELD Nick Fury, mereka berangkat untuk mengungkap kebenaran.</string>
    <string name="syn_3">Menggambarkan peristiwa setelah Bom Gamma. The Incredible Hulk bercerita tentang Dr Bruce Banner, yang mencari obat untuk kondisi uniknya, yang menyebabkan dia berubah menjadi monster hijau raksasa di bawah tekanan emosional. Sementara dalam pelarian dari militer yang mencari penangkapannya, Banner hampir sembuh. Tapi semuanya hilang saat makhluk baru muncul: The Abomination.</string>
    <string name="syn_4">Tony Stark. Jenius, miliarder, playboy, dermawan. Putra penemu legendaris dan kontraktor senjata Howard Stark. Ketika Tony Stark ditugaskan untuk memberikan presentasi senjata ke unit Irak yang dipimpin oleh Letnan Kolonel James Rhodes, dia diberi tumpangan di garis musuh. Perjalanan itu berakhir buruk ketika Starks Humvee yang dia tumpangi diserang oleh pejuang musuh. Dia bertahan - nyaris - dengan peti penuh pecahan peluru dan aki mobil terpasang di jantungnya. Untuk bertahan hidup, dia menemukan cara untuk mengecilkan baterai dan mengetahui bahwa baterai dapat memberi daya pada sesuatu yang lain. Maka lahirlah Iron Man. Dia menggunakan perangkat primitif untuk melarikan diri dari gua di Irak. Begitu kembali ke rumah, dia kemudian mulai bekerja untuk menyempurnakan setelan Iron Man. Tapi orang yang bertanggung jawab atas Stark Industries memiliki rencananya sendiri untuk mengambil alih Tony.</string>
    <string name="syn_5">Dengan dunia yang kini menyadari kehidupan gandanya sebagai pahlawan super lapis baja Iron Man, penemu miliarder Tony Stark menghadapi tekanan dari pemerintah, pers, dan publik untuk berbagi teknologinya dengan militer. Tidak mau melepaskan penemuannya, Stark, bersama dengan Pepper Potts, dan James "Rhodey" Rhodes di sisinya, harus menjalin aliansi baru - dan menghadapi musuh yang kuat.</string>
    <string name="syn_6">Prajurit Thor (Chris Hemsworth) diusir dari alam Asgard yang fantastis oleh ayahnya Odin (Sir Anthony Hopkins) karena kesombongannya dan dikirim ke Bumi untuk hidup di antara manusia. Jatuh cinta dengan ilmuwan Jane Foster (Natalie Portman) mengajarkan pelajaran yang sangat dibutuhkan Thor, dan kekuatan barunya muncul saat penjahat dari tanah airnya mengirimkan kekuatan gelap ke Bumi.</string>
    <string name="syn_7">Loki, saudara angkat Thor, bekerja sama dengan Tentara Chitauri dan menggunakan kekuatan Tesseract untuk melakukan perjalanan dari Asgard ke Midgard untuk merencanakan invasi ke Bumi dan menjadi raja. Direktur agensi SHIELD, Nick Fury, memulai proyek Avengers, bergabung dengan Tony Stark alias Iron Man; Steve Rogers, alias Kapten Amerika; Bruce Banner, alias The Hulk; Thor; Natasha Romanoff, alias Black Widow; dan Clint Barton, alias Hawkeye, untuk menyelamatkan dunia dari Loki yang kuat dan invasi alien.</string>
    <string name="syn_8" >Marvels "Iron Man 3" mengadu industrialis Tony Stark/Iron Man yang kurang ajar tapi brilian melawan musuh yang jangkauannya tidak mengenal batas. Ketika Stark menemukan dunia pribadinya hancur di tangan musuhnya, dia memulai pencarian yang mengerikan untuk menemukan mereka yang bertanggung jawab. Perjalanan ini, di setiap belokan, akan menguji keberaniannya. Dengan punggung menempel ke dinding, Stark dibiarkan bertahan hidup dengan caranya sendiri, mengandalkan kecerdikan dan instingnya untuk melindungi orang-orang terdekatnya. Saat dia berjuang kembali, Stark menemukan jawaban atas pertanyaan yang diam-diam menghantuinya: apakah pria itu yang membuat jas atau jas yang membuat pria itu?</string>
    <string name="syn_9">Ribuan tahun yang lalu, ras makhluk yang dikenal sebagai Dark Elf mencoba mengirim alam semesta ke dalam kegelapan dengan menggunakan senjata yang dikenal sebagai Aether. Prajurit dari Asgard menghentikan mereka, tetapi pemimpin mereka Malekith (Christopher Eccleston) melarikan diri untuk menunggu kesempatan lain. Para prajurit menemukan Aether, dan karena tidak dapat dihancurkan, mereka mencoba menyembunyikannya. Saat ini, Jane Foster (Natalie Portman) menunggu kembalinya Thor (Chris Hemsworth), meski sudah dua tahun sejak terakhir kali mereka bertemu. Sementara itu, Thor telah berusaha untuk membawa perdamaian ke sembilan alam. Jane menemukan anomali yang mirip dengan yang membawa Thor ke Bumi. Dia pergi untuk menyelidiki, menemukan lubang cacing, dan tersedot ke dalamnya. Kembali ke Asgard, Thor ingin kembali ke Bumi, tetapi ayahnya, Odin (Sir Anthony Hopkins), menolak untuk mengizinkannya. Thor belajar dari Heimdall (Idris Elba), yang dapat melihat ke semua alam, bahwa Jane menghilang. Thor kemudian kembali ke Bumi tepat saat Jane muncul kembali. Namun, ketika beberapa Polisi mencoba menangkapnya, energi tak dikenal mengusir mereka. Thor kemudian membawa Jane ke Asgard untuk mencari tahu apa yang terjadi padanya. Ketika energi dilepaskan lagi, mereka menemukan bahwa ketika Jane menghilang, dia berpapasan dengan Aether dan memasuki dirinya. Malekith, setelah merasakan bahwa waktu untuk menyerang adalah sekarang, mencari Aether. Dia menyerang Asgard dan ibu Thor Frigga (Rene Russo) terbunuh melindungi Jane. Odin ingin menahan Jane di Asgard agar Malekith datang. Thor tidak setuju dengan rencananya, jadi dengan pengikutnya, dia memutuskan untuk membawa Jane pergi. Dia meminta bantuan saudaranya, Loki (Tom Hiddleston). Sayangnya, motivasi Loki masih belum diketahui.</string>
    <string name="syn_10">Bagi Steve Rogers, kebangkitan setelah beberapa dekade mati suri melibatkan lebih dari sekadar mengejar budaya pop; itu juga berarti bahwa idealis jadul ini harus menghadapi dunia ancaman yang lebih halus dan kompleksitas moral yang sulit. Itu menjadi jelas ketika Direktur Nick Fury dibunuh oleh pembunuh misterius, Prajurit Musim Dingin, tetapi sebelum memperingatkan Rogers bahwa SHIELD telah ditumbangkan oleh musuh-musuhnya. Ketika Rogers menindaklanjuti peringatan Fury untuk tidak memercayai siapa pun di sana, dia dicap sebagai pengkhianat oleh organisasi. Sekarang sebagai buronan, Captain America harus mengungkap misteri mematikan ini dengan bantuan Black Widow dan teman barunya, The Falcon. Namun, pertempuran itu akan mahal untuk Sentinel of Liberty, dengan Rogers menemukan musuh di tempat yang paling tidak dia duga sambil mengetahui bahwa Prajurit Musim Dingin terlihat sangat familiar.</string>
    <string name="syn_11">Setelah mencuri bola misterius di pelosok luar angkasa, Peter Quill dari Bumi kini menjadi target utama perburuan yang dipimpin oleh penjahat yang dikenal sebagai Ronan the Accuser. Untuk membantu melawan Ronan dan timnya serta menyelamatkan galaksi dari kekuatannya, Quill membentuk tim pahlawan luar angkasa yang dikenal sebagai "Penjaga Galaksi" untuk menyelamatkan galaksi.</string>
    <string name="syn_12">Setelah menyelamatkan Xandar dari kemarahan Ronan, para Penjaga kini diakui sebagai pahlawan. Sekarang tim harus membantu pemimpin mereka Star Lord (Chris Pratt) mengungkap kebenaran di balik warisan aslinya. Sepanjang jalan, musuh lama beralih ke sekutu dan pengkhianatan mekar. Dan para Penjaga menemukan bahwa mereka menghadapi ancaman baru yang menghancurkan yang keluar untuk menguasai galaksi.</string>
    <string name="syn_13">Tony Stark menciptakan Program Ultron untuk melindungi dunia, tetapi ketika program penjaga perdamaian menjadi bermusuhan, The Avengers beraksi untuk mencoba dan mengalahkan musuh yang hampir mustahil bersama-sama. Pahlawan terkuat di bumi harus bersatu sekali lagi untuk melindungi dunia dari kepunahan global.</string>
    <string name="syn_14">Dipersenjatai dengan kemampuan luar biasa untuk mengecilkan skala tetapi meningkatkan kekuatan, penipu Scott Lang harus merangkul pahlawan dalam dirinya dan membantu mentornya, Dr. Hank Pym, melindungi rahasia di balik setelan Ant-Man spektakulernya dari generasi baru. ancaman yang menjulang tinggi. Melawan rintangan yang tampaknya tidak dapat diatasi, Pym dan Lang harus merencanakan dan melakukan perampokan yang akan menyelamatkan dunia.</string>
    <string name="syn_15">Dengan banyaknya orang yang takut akan tindakan pahlawan super, pemerintah memutuskan untuk mendorong Undang-Undang Pendaftaran Pahlawan, sebuah undang-undang yang membatasi tindakan pahlawan. Ini menghasilkan perpecahan di The Avengers. Iron Man mendukung Undang-Undang ini, mengklaim bahwa tindakan mereka harus diawasi jika tidak, kota-kota akan terus dihancurkan, tetapi Captain America merasa bahwa menyelamatkan dunia cukup berani dan mereka tidak dapat mengandalkan pemerintah untuk melindungi dunia. Ini meningkat menjadi perang habis-habisan antara Tim Iron Man (Iron Man, Black Panther, Vision, Black Widow, War Machine, dan Spider-Man) dan Tim Captain America (Captain America, Bucky Barnes, Falcon, Scarlet Witch, Hawkeye, dan Ant Man) saat penjahat baru muncul.</string>
    <string name="syn_16" >Setelah peristiwa Captain America: Civil War, Pangeran TChalla pulang ke negara Afrika yang tertutup dan berteknologi maju di Wakanda untuk melayani sebagai raja baru negaranya. Namun, TChalla segera menemukan bahwa dia ditantang untuk tahta dari faksi-faksi di negaranya sendiri. Ketika dua musuh bersekongkol untuk menghancurkan Wakanda, pahlawan yang dikenal sebagai Black Panther harus bekerja sama dengan agen CIA Everett K. Ross dan anggota Dora Milaje, pasukan khusus Wakandan, untuk mencegah Wakanda terseret ke dalam perang dunia.</string>
    <string name="syn_17">Dalam film thriller mata-mata penuh aksi Marvel Studios "Black Widow", Natasha Romanoff alias Black Widow menghadapi bagian gelap dari buku besarnya ketika konspirasi berbahaya yang terkait dengan masa lalunya muncul. Dikejar oleh kekuatan yang tidak akan berhenti untuk menjatuhkannya, Natasha harus berurusan dengan sejarahnya sebagai mata-mata dan hubungan yang rusak yang ditinggalkannya jauh sebelum dia menjadi Pembalas.</string>
    <string name="syn_18" >Peter Parker/Spider-Man muda mulai menavigasi identitas barunya sebagai pahlawan super Spider-Man. Terpesona oleh pengalamannya dengan Avengers, Peter kembali ke rumah, di mana dia tinggal bersama Bibi May, di bawah pengawasan mentor barunya Tony Stark. Peter mencoba untuk kembali ke rutinitas normalnya sehari-hari--terganggu oleh pemikiran untuk membuktikan dirinya lebih dari sekadar Spider-Man di lingkungan Anda yang ramah--tetapi ketika Vulture muncul sebagai penjahat baru, semua yang dianggap paling penting oleh Peter akan terancam.</string>
    <string name="syn_19" >Marvels "Doctor Strange" mengikuti kisah ahli bedah saraf berbakat Doctor Stephen Strange yang setelah kecelakaan mobil yang tragis harus mengesampingkan ego dan mempelajari rahasia dunia mistis yang tersembunyi dan dimensi alternatif. Berbasis di Greenwich Village Kota New York, Doctor Strange harus bertindak sebagai perantara antara dunia nyata dan apa yang ada di luar, memanfaatkan berbagai kemampuan metafisik dan artefak untuk melindungi Marvel Cinematic Universe</string>
    <string name="syn_20">Dipenjara di sisi lain alam semesta, Thor yang perkasa (Chris Hemsworth) menemukan dirinya dalam kontes gladiator mematikan yang menempatkannya melawan The Incredible Hulk (Mark Ruffalo), mantan sekutu dan sesama Avenger. Pencarian Thor untuk bertahan hidup membawanya berpacu dengan waktu untuk mencegah Hela (Cate Blanchett) yang sangat kuat menghancurkan dunia asalnya dan peradaban Asgardian.</string>
    <string name="syn_21">Sebagai buntut dari Captain America: Civil War (2016) , Scott Lang bergulat dengan konsekuensi dari pilihannya sebagai pahlawan super dan ayah. Saat dia berjuang untuk menyeimbangkan kembali kehidupan rumahnya dengan tanggung jawabnya sebagai Ant-Man, dia dihadapkan oleh Hope van Dyne dan Dr. Hank Pym dengan misi baru yang mendesak. Scott sekali lagi harus mengenakan setelan itu dan belajar bertarung bersama The Wasp saat tim bekerja sama untuk mengungkap rahasia dari masa lalu mereka.</string>
    <string name="syn_22">Saat Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim dari keburukan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan keenam Batu Infinity, artefak dengan kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang bengkok pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang telah diperjuangkan oleh Avengers telah mengarah ke momen ini, nasib Bumi dan keberadaannya tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="syn_23">Setelah peristiwa dahsyat Avengers: Perang Infinity (2018), alam semesta hancur karena upaya Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa, Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan membatalkan kekacauan di alam semesta, apa pun konsekuensi yang mungkin terjadi, dan siapa pun yang mereka hadapi.</string>
    <string name="syn_24">Mengikuti peristiwa Avengers: Endgame (2019) , sebuah tragedi tak terduga memaksa Eternals, alien kuno yang telah hidup di Bumi secara rahasia selama ribuan tahun, keluar dari bayang-bayang untuk bersatu kembali melawan musuh paling kuno umat manusia, para Deviant.</string>
    <string name="syn_25">Pahlawan Super lingkungan kami yang ramah memutuskan untuk bergabung dengan sahabatnya Ned, MJ, dan anggota geng lainnya dalam liburan Eropa. Namun, rencana Peter untuk meninggalkan kepahlawanan super selama beberapa minggu dengan cepat dibatalkan ketika dia dengan enggan setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri beberapa serangan makhluk elemental, menciptakan kekacauan di seluruh benua.</string>
    <string name="syn_26" >"Shang-Chi and The Legend of The Ten Rings" dari Marvel Studios dibintangi oleh Simu Liu sebagai Shang-Chi, yang harus menghadapi masa lalu yang dia pikir dia tinggalkan ketika dia ditarik ke dalam jaringan organisasi Sepuluh Cincin yang misterius. Film tersebut juga dibintangi Tony Leung sebagai Wenwu, Awkwafina sebagai teman Shang-Chi Katy dan Michelle Yeoh sebagai Jiang Nan, serta Fala Chen, Menger Zhang, Florian Munteanu dan Ronny Chieng.</string>
    <string name="syn_27">Identitas rahasia Peter Parker terungkap ke seluruh dunia. Putus asa meminta bantuan, Peter beralih ke Doctor Strange untuk membuat dunia lupa bahwa dia adalah Spider-Man. Mantra itu menjadi sangat salah dan menghancurkan multiverse, membawa penjahat mengerikan yang bisa menghancurkan dunia.</string>
    <string name="syn_28">Menyusul peristiwa Spider-Man No Way Home, Doctor Strange tanpa sadar mengucapkan mantra terlarang yang secara tidak sengaja membuka multiverse. Dengan bantuan dari Wong dan Scarlet Witch, Strange menghadapi berbagai versi dirinya serta bekerja sama dengan America Chavez muda saat melakukan perjalanan melalui berbagai realitas dan bekerja untuk memulihkan realitas seperti yang dia ketahui. Sepanjang jalan, Strange dan sekutunya menyadari bahwa mereka harus menghadapi musuh baru yang kuat yang berusaha mengambil alih multiverse.</string>
    <string name="syn_29" >"Thor: Love and Thunder" menemukan Thor (Chris Hemsworth) dalam perjalanan yang tidak pernah dia hadapi -- pencarian kedamaian batin. Namun pensiunnya terganggu oleh pembunuh galaksi yang dikenal sebagai Gorr the God Butcher (Christian Bale), yang mencari kepunahan para dewa. Untuk mengatasi ancaman tersebut, Thor meminta bantuan Raja Valkyrie (Tessa Thompson), Korg (Taika Waititi) dan mantan pacar Jane Foster (Natalie Portman), yang -- mengejutkan Thor -- secara misterius menggunakan palu ajaibnya, Mjolnir, sebagai Thor yang Perkasa. Bersama-sama, mereka memulai petualangan kosmik yang mengerikan untuk mengungkap misteri pembalasan Dewa Jagal dan menghentikannya sebelum terlambat.</string>
    <string name="syn_30" >Dalam "Black Panther: Wakanda Forever" dari Marvel Studios, Ratu Ramonda (Angela Bassett), Shuri (Letitia Wright), MBaku (Winston Duke), Okoye (Danai Gurira) dan Dora Milaje (termasuk Florence Kasumba) berjuang untuk melindungi bangsa mereka dari campur tangan kekuatan dunia setelah kematian Raja TChalla. Saat orang-orang Wakanda berjuang untuk merangkul babak berikutnya, para pahlawan harus bersatu dengan bantuan War Dog Nakia (Lupita Nyongo) dan Everett Ross (Martin Freeman) dan membentuk jalan baru untuk kerajaan Wakanda.</string>

</resources>